{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 소담펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時に人数を追加する場合は、事前に連絡してください。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りすることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次の顧客のためには入室と退室時間を守らなければなりません。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が持ってきた炊事道具も使用できません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間が未確定であり、料金や料金表が間違って反映されることがあるため、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約されることがあります。 別途に現場でバーベキュー利用料金を支払わなければならず、バーベキューを利用する際には火災に注意しなければなりません。 子供たちと一緒に利用する時は安全に留意しなければなりません。 IPTVとWiFiが提供され、ペンション内にはカフェが運営されています。 基本調味料と常備薬も提供されます。 駐車はペンション内に可能です。 周辺には横城スポランド、御踏山、丙池坊里渓谷、横城ダム水文化館、三培貯水池などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次の顧客のためには入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物が毀損されたり紛失された場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が持ってきた炊事道具も使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定であり、料金や料金表が間違って反映されることがあるため、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金は別途支払う必要がありますか？",
            "answer": "別途に現場でバーベキュー利用料金を支払わなければならず、バーベキューを利用する際には火災に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に利用する場合の留意事項はありますか？",
            "answer": "子供たちと一緒に利用する時は安全に留意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、ペンション内にはカフェが運営されています。基本調味料と常備薬も提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には横城スポランド、御踏山、丙池坊里渓谷、横城ダム水文化館、三培貯水池などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 592,
        "QA": 819
    }
}